peak design 撚 同我入一入嚟

有冇巴打用過 peak design everyday 6l, 3l ?

裝 a73 加支tarmon 28280 夠唔夠裝？ 多咗嘅位可以放咩？
同價位除咗billingham 有咩對手？

Thx 巴打 腸油一個月

我用緊6L

之前裝A7 II + batis 25, Tamron 28-75
加多支i60閃燈都仲得
而家換左a7c

係未28200？巴打好似打錯左

睇嚟 3l 可能都夠

巴打影咩多？

係

推

推

兩個靚仔

3L裝到
A7R3連24GM + 85GM/1635GM
但機身一定唔可以連85GM/1635GM 再隔離放24GM咁

個袋柒唔柒其實？

個袋長度夠唔夠a7 機駁鏡 ？
同埋巴打你個情況仲有冇空位淨？

以前5L 裝到a7iii + 1635z + 85gm
依家6L仲可以袋多啲啲，但會迫爆

無位淨，可以叫岩岩好用到盡。
係袋入面個pocket可以放支鏡頭筆/放多粒電咁

如果一機三鏡買backpack 30L 好唔好？canon 1DX MARK II + 24-70f2.8 + 70-200 f2.8 + 100-400 ， 同埋可能會放件外套咁樣。

30L 夠唔夠？應該駛唔駛買travel backpack 50L?

30L我覺得就唔係好夠用喇
Travel砌大中小Cube彈性好多
我試過一機三鏡+兩套衫+腳架+手提電腦就咁揹去日本影相係夠用不過20幾kg

用緊5L 建議你買6L
否則裝完機鏡裝多少少野都好迫

單肩咩重撚到仆街

30l 夠唔夠放埋航拍？ Mavic pro1

fyi
6l 試過a7r3+70200gm放得落
拎出黎都輕鬆

啱啱出嗰陣覺得都ok
買完用落愈睇愈柒可能龍友味太重

另外就算話3L夠裝你一機一鏡都建議買6L
可能未來你會想一機+1 standard zoom + 一兩支細prime呢, 預鬆啲好, 6L擺屋企唔阻得幾多掟
同埋6L可以掛腳架響袋底, 印象中3L唔得

建議你買大一格，預太fit既好快會後悔
只要你想擺多支鏡，或者少少雜物就會好頭痕

利申過來人 peak design 5L+10L+15L

唔知幾時peak design變左龍友指標

但佢個ECO system對攝影師黎講真係好好用好就手
自己都有wandrd backpack duo不過影相黎講都係peak design岩自己d

佢哋個capture真係好好用
仲有啲straps個anchors快拆設計好正

個快拆扣用落無反其實大左d
可以改細少少就fit晒

Everyday totepack 點睇

clip?
不過clip 用a7系+70200gm呢啲大炮
都係僅僅夠力堪用
咁用翻細鏡就夠buffer夠穩

我係講條相機帶個扣

用緊10L幾年發現其實peak design真係一般好睇
準俾入手billingham small pro
幾靚仔

題外話我第一代10L 拉鍊有 問題， 是否有得向原廠求救？

好似有終身保養

再有單，上官網claim
分分鐘換個10L v2俾你

我官網買的， 我試下先

有冇人有睇amazon抄pd單野官方拍片串amazon

補link

Q:What is the capacity of this bag in liters?

Answer this question
A: See Peak Design's website for the description.

Super Cereal · 1 day ago
Helpful? 86 5

笑撚死

clips v3好唔好用，想買但有d貴

唔錯幾順手

我從來唔用相機帶
好好用

但好睇習慣

市面相同裝置係唔係得PEAK DESIGN揀

大陸好多廠抄咗
ulanzi抄得最好

但我用peak design

強國有老番不過都要兩舊水人仔
peak design美森都係$530包埋送貨

你拎過上手就明，v3用料用造功都好好
而家閒閒地一部相機都$4-5k，5舊水買個可靠既clip一d都唔過份

ulanzi個set結構唔同都唔叫抄既，但佢唔可以好似v3咁單手就抽部機出黎

銀色定黑仔靚仔d
銀色易唔易甩色

我兩隻都係銀，黑色易甩樣衰d

我用PD舊款都要兩隻手

上年BF又冇買

今天囉

TAOBAO / JD
好多超A款

好老實都係信心問題

same
同啲人有錢買跑車無錢買軚一樣
慳粒糖輸間廠

用pd都奶野至少心甘命抵
用強國野奶野係自己on9